中國女婿Jeremy Hunt痴咗邊條筋？

佢話要BNO平權、聯合國際對付中國

There are two things we can and should do.

Firstly we must fulfil our obligations to the people of Hong Kong by allowing the holders of British passports to come to live and work in the UK if they wish to.

Currently the passports they hold are British National (Overseas) passports which do not give them that right.

I believe we should have given it to them back in 1997, but understand the reason we did not: it wasn’t just immigration sensitivities in Britain, but also an understanding that to make ‘one country, two systems’ work we should not take any measures that could lead to a brain drain from Hong Kong.

Now that China is abandoning their side of that agreement, we need to take additional steps to protect the freedoms of people who formerly lived under British rule.

But secondly we need to work with other democracies to present a united front. China is a master at playing us off against each other.

The impact on trade and risk to investment was enough to stop the EU being prepared to sign up the statement on Hong Kong put out by Britain, Australia, Canada and the United States.

We also need to recognise the importance of American leadership, whatever our views on the current president.

帽事既

全國上下都渣晒印度神油咁
繼續keep住呀

猛獅歸位了

熱狗：選舉近了

不在其位嘅時候吹幾大都冇問題

咩中國女婿，出嫁從夫，嫁出去的女，等於潑出去的水！

係咪天光了

參考：

[謎底］Boris 被保守黨MP警告 兩個月內承諾清剿華為 否則需面對‘Commons defeat’ / 丹麥歸隊

佢而家吹到天滅中共都得啦

中國女人嘅征服者

日出了

呢個正解

黎明來到

政治籌碼

We also need to recognise the importance of American leadership, whatever our views on the current president.

英國佬近排做乜鳩

係咪驚制裁佢外家所以賣口乖

有啲嘢 保持兩秒距離

食咗美國正版偉哥

首相都差d被支那病毒收皮
再唔發威真係永世被人當病貓